亂bam人係你無得解釋既早洩！

唔好扮可憐
唔好扮受害者
你大屠殺同共產黨有咩分別！

好想睇條撚樣仆街

Yes 正垃圾

一句打殘你啦早洩

同意

同hkg+講聲88就bam
同大陸有咩分別

點呀早洩

佢就快仆街